喺smartone 訂iphone起碼要等幾耐先有得拎

話說前幾日訂咗部iphone 11 pro popo綠 256
我都知冇咁快有 有冇巴打拎咗機分享下等咗幾耐先有

推

13號訂等到而家用埋red pass
但乜鳩都冇

打鑊金立即有

你訂邊部

11 pro 256 popo

13號訂 琴日拎左
共4部

屌 我會唔會等到11月先有

點解唔apple 訂
你去豐澤都話可以食信用卡
電訊商出又要食plan 又冇咩優惠

講下邊4部得唔得

我本身用smartone啱啱上台 佢話可以淨機買

SmarTone 一訂 第二日就有啦 琴日先幫fd買埋 前晚11點訂 第二朝9點幾就話有貨

但有冇平到先
如果冇又未比訂
真係落豐澤or apple 仲開心唔洗等wo

13號訂既256 pro max popo green 22號已經拎左

咩色先

我黑fd綠

佢話送50 coupon+ 12個月爆芒換新

綠色下一日就有？

點解咁好彩

邊間門市拎

同問

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

咁就要裸機試試佢啦

你講到機背唔會爆唔會花咁